［深夜］Strong Hold唔訓覺

有無人成日呻要通宵溫書喇，好攰。
其實好享受，感覺人生好似充實啲。

一個人時間，好靜，時間過得好慢。

夜晚係屬於自己既時間

成日覺得有啲時間唔充實下先至係人生